「中英聯合聲明」係聯合國登記 具有法律約束力既雙邊條約

原則上 有人毀約 聯合國可以介入

聯合國

聯合國有乜撚野用

出師有名

聯合國係嘴炮一哥

安理會成員國有中國😅囉。